如果你住屋企附近有一棟樓入面有幾個居民你好憎，應該點做好，係咪要搬

搬
要佢搬
送啲垃圾比佢
淋佢紅油
香口膠塞佢鎖鑰loon

我驚入屋俾人告
最多棟樓外面